要瞓了 大家早抖

屌你隻羊次次都咁污糟有無洗架

.... 邊度污糟

污糟過你塊閪

🤭我得jj

Sleep is for the weak

我is weak

Dllm

早抖

枕頭啲口水

dllm

好似生癩 lay